11月13 受傷手足關注區

因為宜家外面d消息太分散 現時已知幾位手足仍然留醫中 希望有人update消息

1. 中環交易廣場被捕手足 傳被黑警私刑後入左ICU

2. 天水圍15歲男手足 tg中頭骨折 入左屯門醫院 做完清碎片同降腦壓手術 目前仲係ICU

3. 天水圍15歲女手足 都係tg中頭 屯門醫院 情況冇男仔咁嚴重 冇消息update？

仲有冇其他？

推